屌你班縮沙撚 我就唔撚驚個On9 code

被人屌屎眼就話用塊牛油會舒服啲

都On99

邊個逼我驚個濕鳩出行

我就喺門口屌柒佢

再沖入去跑個圈先走

再講多次我就唔撚down亦唔會驚

係咁多

真 唔撚down唔撚用

Ps : 驚係動詞(scan)

識嘢

唔俾我食我就唔撚俾你做生意

整個安心出淫好過

#6 ban

最好你地全部都齊上齊落 咁我就唔洗做堂食

係 就係唔撚down 安你老母 心你老母 出你老母 行你老母